Marvel 有marvel宇宙，TVB都應該有要有TVB宇宙

例如喺今輯跳躍生命線入面，如果有其他劇集的演員客串你話幾好。

識咁就不是tvb啦
演員都重複哂，點玩宇宙

套套劇啲演員都係同一班人 客咩串

如果套救生員有飛機失事的橋段，吳鎮宇/sam哥出場咪好驚喜

救生員係詠池沙灘都關sam哥事？

馬明MK Sun係幾部劇出現過
古靈精探裡面有出過賭場風雲既歐陽震華
遲啲十二傳說同金宵大廈林峯個妹係做同一角色

Laughing哥Law霸嗰期係節目巡禮話會拍套電影出嚟不過走數

無人想睇同知

mk辛(律政新人王)試過亂入尖子攻略同師奶股神
好似比c奶投訴所以無再玩

搞得好你咪會想睇囉

香港一日都一台獨大 都唔會睇cctvb

古惑仔宇宙之謝天華

平行時空就有份，集集都一樣人

降魔的蔣志光

紀律部隊宇宙有無得諗

愛回家做咁多集都悶啦，點解唔開多啲人物線

平行世界，但一定拍到變decade

Bobby嗰套戇鳩到冇人有
想抄賭俠1999又唔夠好笑
重播都播返郭晉安死撚咗個版本

唔同導演唔同監制，以cctvb果班小人高層既思維，要A team既角色去B team客串會益左人，不了

屌 tvb一早就有監獄宇宙 唐立言果堆